成個熱門都係鄧X強，你地個腦係咪生草？

需唔需要咁多post去討論？仲要推晒上熱門？

之前有人講過，集中討論，唔好俾人spin 左

一個二個去幫手推？8個熱門post講同一樣野？

痴撚咗？

？

6個有5個都中

agger

成班都唔知做咩，動物咁見多人就鐘埋去

我準備負晒佢上一頁

負評可以當拉用？

推條老黑有乜用
推全攻立法會
登記功能組別好過啦

唔得

都唔明班五毛share黎做乜

都知道佢係鳩up 咪俾佢自己圍內打飛機咪算

要打 「拉/pull」 再用「不推文回覆」
一齊做

同意

根本佢就想話比佢班手下聽，佢有影響力

你越理佢，佢就越壯大

相反你無視佢，分分鐘連佢班手下都唔知佢講過啲乜春，變相削弱左佢嘅威信

開咁撚多鄧小強做咩

已經42

係咪講中左廢黑嘅計劃？

今次佢哋明顯係有組織出post
果班account 好有問題

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係鄧小強？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒
會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

五大訴求 缺一不可 煲底見！

d post on 99

我都覺，明顯要鄧強嘅形象入我地腦

其實佢單單做訪問對我地係無用架，唔需要咁多人討論

推我呢個post

推呢個，推港台啊推聽日活動啊

推

咁證明佢地都唔係咁想推pk強上位，宣傳咁「那西」點得架，抄晒d account留意最新動作

仲要叫人走去支那狗圍爐網幫對家賺Click rate

明顯有班人扮屌，但幫推

每人3連幫手推上去？

甲由王講嘅野都咁多人討論

Push this

PK Tang=trash

Push

佢up 幾粒鐘咪成個連登都係佢d post?

警務處長發言區啊 on9

見到都嬲嬲地

我一個拉唔到晒全部post

好多人明屌暗推

係
好撚on99

不值一提

早2 日就DDOS, 今日就全部都係PK 鄧

支持台主刪post

=============版主檢查線============

成班cls
自願比人帶風向

係，有得屌就衝去屌埋一份
唔諗下有伏

可唔可以唔好整到咁柒

配合返個post

除左第3句，好似全部都係你作落去

對家好明顯係5毛出手，format一樣
同埋你見林奠日日出黎搏曝光率加分

咁唔駛share佢區議會講啲野啦

連登仔鍾意咪得
預左開親行動戰術裝備po都唔會有人理，每次都得幾個人睇

做乜撚吹捧鄧黑狗

連登仔鍾意互屌，下次你識下用扮互屌做討論

係，好似呢個post個標題咁

無錯就係想引你入黎

討論咪討論囉屌你老母
人地鍾意傾咩都要你管
仲要係屌鳩曱甴一哥都唔比 多鳩餘

垃圾引戰post，拉
推有用post

討論咁入一個post討論囉，咪阻鳩住人

就好似霸住成條路行咁

係先好唔好轉個頭去推鄧X強

推行動post喇

ICQ 時代跑馬燈呢？閃閃字呢？

係xanga

呢班人弱智到可以推八個鄧炳強上熱門
咁唔使講啦 我行動post又要標題黨扮引戰？算啦

我都諗緊點解咁多

無計，好多人係情緒主導
短時期改唔到，唯有配合